點氹男朋友笑？

如題

陪佢打機

買性感泳衣

「吱」佢條撚

bu bu 吱

呢條1Q題 好有難度

你笑我未會笑囉

我有左

做低B野

拎自己碌鳩出嚟

比佢插你個屎眼

畀個post佢睇

有陪過 佢打爆機時仲交足戲 拍爛手掌 都唔笑既

無波

利申非gay

大大力攬住佢，佢唔笑就唔放佢走

腿張開

比屎佢食

係咁嗲佢
講爛gag佢聽

望住佢甜笑

同佢69互插